【武漢肺炎】鍾南山最新估計疫情延至6月

國家衞健委高級別專家組組長鍾南山此前表示，中國內地的新冠肺炎疫情將於4月底受控。針對全球疫情發展，他今天作出最新預測，指疫情預計至少延續到6月。

鍾南山稱，新冠病毒的防控重點將由輸出轉為輸入，而廣東省的國際交往特別多，所以要加強邊檢邊境檢測的措施，而且要制訂從國外疫區赴華的措施，做好必要的隔離。對疫情嚴重的國家，廣東省可能要對外援助，包括防護、試劑和治療技術。

上海復旦大學附屬華山醫院感染科近日舉辦網上論壇，鍾南山發表最新研究成果，指目前已研發一種新的檢測方法，名為恒溫擴增晶片，可對多患者同步檢測，分別新冠病毒和甲型、乙型流感，或其他現存病毒。

https://china.hket.com/article/2585105/%E3%80%90%E6%96%B0%E5%86%A0%E8%82%BA%E7%82%8E%E3%80%91%E9%8D%BE%E5%8D%97%E5%B1%B1%E4%BC%B0%E8%A8%88%E5%85%A8%E7%90%83%E6%96%B0%E5%86%A0%E7%96%AB%E6%83%85%E3%80%80%E5%BB%B6%E8%87%B36%E6%9C%88?mtc=30008

聽日再估

1至12月都估哂啦比佢

之前又話4月

2月履
4月
6月

永續疫情

未來14日係關鍵

隨時沙中線通車都未受控

無限嘅14日突然間變咗做六月

個龍門搬到上太空未

3月不開廠，拖死共產黨；6月不復工，迎來新中國
新中國要來了

6年

明明講好兩星期
兩星期後又兩星期
兩星期後又再兩星期
就快6月喇鐘教授

佢打倒左昨日的我幾多次

鍾南山: 利物浦好大機會贏取英超冠軍

新中國來了恭迎中華民國回鑾統治中國

咁佢講六月係全球啫
支那咁優秀 四月就無事啦

鍾南山下緊好大盤棋
一日未死晒，都仲可以用double大法翻身

諗到新藉口賴外國，就可以講耐d

可防可控
彈出彈入

勁過最新蕭息

武漢肺炎界KOL

有冇三月版

唔係同病毒傾掂數2月29後冇事？

今年奧運唔洗預支那啦

鍾南山 對 袁國勇

佢準定沈大師準

都幾易估架噃 無限延遲 實中

呢啲咁嘅專家, 食屎啦！.jpg

流浮山200刀手

估到出年六月呀笨
人唔笑 狗都汪啦 專家

斷估冇痛苦

下次8月

同雲爺爺一樣
無限時間

開估係出年6月

出年6月嗎?

又話2月29號完嘅
又話拐點嘅

唔記得推介下大家唔好去藍紅店
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

lm明年夏季

6月 冇話邊一年

復產未

彈出彈入，今年6月定明年啊

呢d垃圾官講既野可以幾冇公信力

事但啦佢有邊次估中呀

幫佢平反一句
佢講緊係全球疫情延至6月
中國疫情4月搞掂
不過信不信由你

好返左大半人喎,點解仲未控制到

日日都好關鍵

之前話二月廿九

同未來14日一樣

鬥長命

延續到2047既6月

勁過宮崎駿....

永續武肺

以下邊樣會快啲：
A. 流浮山刀手到達
B. 武漢肺炎疫情消失
C. 香港真普選
D. 利物浦拎英超
E. 陳同佳去台灣自首

Go峰期

咁應該陳同佳自首先

8月
10月
12月
2021年新年又春運再嚟過

未來十四天是關鍵
中國或成最大贏家
人民幣無貶值基礎

買六合彩買哂1-49既人

淪落到財演嘅級數

又話2月29號打後就受控
屌你老母仲柒過d廢老

新新中國了

D

5月:鐘南山表示 疫情延至9月

大陸都就零確診啦
點會拖到6月至完？

未來十四年也是關鍵

可能講舊歷，潤月

袁國勇：疫症不會完

vs

鍾南山：疫情延至6月

6月:估計到12月

佢講嘢嘅對象一直係大陸人. 依家“鍾南山稱, 新冠病毒的防控重點將由輸出轉為輸入..."
即係上面個劇本已經去到話自己開始無事, 係外國勢力輸入累佢哋啦.

馬會可否開盤口？

一推再推

永續

best 9upper

新.比利

二月尾話先四月完
十四日都未夠就改口
仲衰過狗

除非鎖國，唔係點會完到

退咗休咪好囉，又出黎柒，敗壞自己原有嘅聲譽

4月底係中國疫情
6月係外國疫情

藍屍廢老前幾日好招積話呢條撚樣話4月完架

永遠今日打倒昨天的我，日日仲撲出來9up,當人白痴

永續14日

中國瓦解先定疫情受控先

衰

2月中>2月尾>3月>4月>4月底>6月

到底佢估的定義係咩?

最山消息
估計疫情延至6月

中國病毒同中國人一樣反口覆舌

屌...
即係廣東省除時仲有一萬幾千單未報出來...
未來14日,會 0 新增個案
之後所有個案都係外國傳入, 一兩日再爆升...

鍾南山一賴完美國搞事
就可以盡情無限期延後疫情

真係龍門任佢擺

同估股票升跌有咩分別

不如佢收皮算啦 14日又14日 都唔撚準嘅 預測黎做乜鳩

有畫面

關鍵14日呢？

學下香港d 專家， 估大冇蝕抵

估下年6月啦 日日變估乜7呀

邊有可能6月，明明支那新增病患一日少過一日，玩多兩個禮拜就可以全國復工復課啦

明年6月？

未來14個月係關鍵

佢想點呀！

1至12月你估晒啦屌

6 月不覆工，又有新中國

明年六月肯定復工

14日又14日

諗起之前有人講過究竟鐘南山登D定燒山登D

未來很關鍵

無限六月

下次話8月架啦

食屎啦你 鍾你一拳呀

求撚其...講埋哂估計唔到嘅說話有撚用咩
努力研究隻病毒啦⋯⋯人生有幾多個14日 屌你
明明講好14日 14日 又14日 我頂唔順啦

其實係2046年6月

永續十四日

非洲：60秒=1分鐘
中國：14日=3個月

同大公司做project 一撚樣

DL 無限推

乜撚野專家呀。啲學歷假既。啲支那專家食屎啦。

隔離外國人，不符合世衛建議wor

明日的我都打倒埋啦